---
description: 'Akregator — програма для читання подач RSS. Програма може автоматично
  отримувати дані подач RSS з ваших улюблених сайтів і уможливлює читання статей,
  навіть коли ви не маєте з''єднання з інтернетом. Також програма надає широкі можливості
  з пошуку та архівування.

  '
layout: component
screenshot: /assets/img/kontact-akregator.png
shortDescription: Лишайтеся у курсі новин за допомогою нашої програми для читання
  RSS.
title: Akregator
weight: 40
---
Akregator допоможе вам тримати руку на пульсі подій за допомогою нових статей на сайтах, подібних до KDE Dot News та блогів Planet KDE. Використаною для цього технологією є RSS. Підтримку цієї технології передбачено на багатьох сайтах.

## Можливості

* Простота у користуванні
* Може приймати десятки подач
* Може сповіщати вас про непрочитані подачі
* Використовує вкладки для надання доступу до вбудованого читання статей повністю
* Архів подач
* Імпортування та експортування подач
